Campton 買樓經驗

好好彩抽中左Campton 200中號, 到買之前一日朋友提我有冇簽回佣紙, 咁我問番佢(高級營業經理-A2)有冇得回佣, 佢話冇最多都係律師費. 我再google下, 原來係一件咁平常既事, 只怪我自己做唔足功課, 咁我再同當日帶我個位agent(A1), 唔洗拎足,70-80% 但有50%都好.

到最後想買既都冇晒, 咁我咪走叫佢做退票 (我用卡碌比美聯, 佢再幫我出本票), 下次揾另一間幫手再入, 但佢叫我約個時間揾佢拎番份表格再自去拎去發展商搞.
但張票明明係個代理公司名...

Screen cap

aa dog

200中都買唔到?

想買低層2房, 早一輪冇晒.

唔係應該高冇哂先既咩

應該大部份人係600-800預算. 高層個批一係有錢一係換樓.

我個籌早你少少，又係想買低層2房。但最後一刻都係冇買到。唔知第時會係慶幸定揼春。

push

我自己都預趺多少, 但自己頂得到...